邊個睇完呢條片，都覺得佢唔可愛，我永久退出愚樂台

此女只應天上有
P.S. 一定要講真話，講假話呢世都唔會中六合彩

退出娛樂台啦

g 持降b

講緊可愛呀

無啦啦講咩柒唔柒呀

睇黎你呢世都唔想中六合彩
係到講大話

條女成個雞樣唔可愛
但樓豬唔洗退出

因為條仔好可愛

我唔買六合彩

g chi

四個入面最7

原本我都想樓主退出，但睇完之後

決定挽留

唔送

多謝
咁我留返起到

唯一向上流既機會都唔要
一啲都唔上進

張狗咁柒都啱

退出連登添啦

退出啦柒頭

第一見女人？
你老味你啲倚天post煩撚到閪咁

你條改名狗惡過西
呢D唔係倚天post
係祝緒丹post

秒

Ching你真是我苦海明燈

世人皆醉我地獨醒

眾人＝六大派，自以為名門正派，見到個名就反左先

唔可愛